醫護話發起罷工，但政府一粒聲都唔敢出，代表啲乜？

就係代表政府好撚淆，醫護係真春袋呀
政府驚講錯嘢有反效果，到時佢係完全搞唔掂，更可能令大陸班醫護有樣學樣
而且政府最擔心嘅，係道德綁架未必再有用，因為運動已經改變咗個民意
之前如果醫護罷工嘅，政府可以用民意去對付
但今次係醫護罷工，好多黃絲係支持，甚至有心理準備自己有肺炎都係當自己唔好彩，而且論衛生意思，藍絲係差好多，佢地係大鑊好撚多
所以今次真係百年一遇嘅好機會去令港府跪低

而家諗緊點樣舖天蓋地抹黑醫護

FF少陣啦乜都春袋
事實係政府根本唔care你地死活

老老豆豆，過左今轉正苦個思想審查白色恐怖就越黎越勁
睇機場有板你睇

記著黃絲係大多數，我哋唔洗說服少數派藍絲
有六成民意支持醫護就足夠

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

藍絲最想開槍殺晒班大陸撚 咪傻

班空姐空少重要性同醫護完全無得比

唔罷真係香港收得皮

柒婆 都留係瑞士 你地死你地事

罷工罷工

支持醫護罷工救港

雖然比唔上但唔代表係冇得替代
記唔記得班撚樣一路好想引入支那國醫生黎香港？
等睇之後用呢個做藉口大舉引入同時炒撚晒香港果堆

其實醫護應該再激d 話再唔封關就將武漢病人送去佢地官底

真係天時地利人和

班撚樣係咪都想引入啦
你以為過到依關，政府會認同你唔引入？
由六月開始，我地就係all in or nothing
驚被人收緊嘅我地612就應該唔好出嚟啦

代表政府未驚囉 應該準備仲搞分化
班仆街民生唔會理 最鐘意搞風搞雨

醫護沒膽罷工

政府：哦哦哦

推

支持罷工

你覺得醫護唔撈既影響大D定無專業技術既空姐空少
佢地唔做可以即刻技術移民 政府咪審查

輸出革命嘅大好時機

好多黃絲係支持，甚至有心理準備自己有肺炎都係當自己唔好彩

冇錯

Push

支持醫護罷工

如果中共想用病毒滅港，怕甚麼醫護罷工呢？
把病人送來香港，有入冇出就是。

佢哋自己一定大鑊過香港
我哋不嬲想攬炒，依家有哂機會啦，點解唔利用？

我支持罷工封關喎
只係想講唔好覺得自己個專業冇人替代到

up

罷工罷工

罷啦罷啦罷啦罷啦罷啦罷啦罷啦罷啦罷啦罷啦罷啦罷啦罷啦罷啦罷啦罷啦罷啦罷啦罷啦罷啦罷啦罷啦

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

即是武漢肺炎係意外。
可以係皇天擊殺。

和你shop X 口罩唔好戴反

政府懶理，醫護做咩鳩衝

如果中左wars, 會即刻去狗屋都唔入醫院

support

絶對支持封關
根本有事果D全部大陸來的

真

順勢五大訴求

因為未真係罷工

想用依單野翻盤

pish

代表佢睇死唔會罷

支持

罷佢老母 五大訴求

政府唔知點拆
建議先罷工
再封關
趕哂D支那人疑似病鬼番支那自己醫啦

又或者根本唔信佢地會罷工

各位醫護手足企硬

推到醫護罷工

出唔出聲都話人地淆

Btw,
做醫護既人 你地罷工係關乎自己安危
而家籌碼係你地手 自己性命由你地自己決定

岩呀

罷工呀

亦有可能係當你臭四，回都費鳩事回。
唔想俾人當你condom, 做人做狗自己決定，就睇你班醫護夠唔撚夠膽罷

絕對係運動嘅一大機會

唔只醫護，應該全港大三罷！

與醫護同行，全港大三罷！

[熱門] 抗疫錯失 可犯公職人員行為失當罪

如果醫者父母心 罷醫大陸佬

其實少一成人手都pk
會骨牌式崩潰
以前仲話可以輸入大陸醫護
依加大陸彩你都有尾

推 一齊罷

立即罷工

今次真係要割 拎人命黎做政治籌碼

羅啦！

強推大罷工？
無分黃藍
只有生死之別

醫護手足今次好可能係呢場革命既關鍵 至少手足唔洗被失蹤

我地要封關呀屌你老母

可能就係因為知醫護要罷工
所以繼續放病人黎
令到病人太多感染全港人 當醫護要罷工既時候
可能係影響緊港人 從而道德攻擊醫護

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/012020(屯門翠林花園墮樓亡)
元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

咪將果啲九流醫生搬哂落黎囉，橫掂依家都係奶共奶到唔理人命，到時醫療界變垃圾睇下邊個敢落黎醫

醫護多謝你地 真香港人一定支持罷工

醫護本身都唔夠人手，我相信高學歷嘅香港醫護大部份都係黃，當然唔排除有on9

仲唔罷工等幾時
香港人唔好咁軟弱得唔得
好肯定今次全中國都會撐

開咗幾日POST，都係未罷，之前無病無痛又敢罷，依家中天時唔敢罷，真係睇唔透。

無左班藍絲，立法會又贏

乜唔係由得你死咩

客觀事實，係有啲工種bargaining power大好多
國泰會炒空姐，但除咗俾人告暴動嘅機師，無機師俾人炒

支持醫護罷工
之後我地都要大三罷

光復香港
時代革命

中咗肺炎唔係唔好彩
係港共有心殺害香港人

今次係贏撚硬

出聲屌黃色經濟圈又春袋
醫護罷工唔出聲又淆
即係點

除咗依步我地仲有乜好棋？

根本關邊境，防災呢樣野，唔分黃藍都要支持

試下抹黑囉
最好學埋老師咁督灰炒人
成個醫護界別無限期罷工
然後叫黑警去頂？

push

算啦
唔會夠膽

黃色經濟圈不嬲都唔覺係春袋
意識形態大過實際，佔全港gdp 千分一都無，將來搞成點就另一回事
醫護罷工就即刻見到

去呀 封國!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌佢老味 叫陳局長落場做啦
佢同妹妹一撚樣都係打得之人

道德綁架提前係唔會搞到自己
大難當前人類係唔會有道德底線

就睇下罷工佢地點囉

醫護罷工
病人 家屬怨聲載道
讉責
緊急法
大陸醫護
運動完

推埋運輸業罷工

一個已經訓左係棺材入面嘅政權，只差在有冇人幫佢釘蓋

推埋運輸業罷工
拒絕武漢人來港

g持

根本呢次係好好既罷工機會
其他行業都可以跟住醫護尾去罷
如果今次都把握唔到, 我都唔知三罷幾時會成功

火乘風勢

大陸夠閪人咩

政府無能
醫護罷工
市民自救

秒睇標題以為係講政府根本想香港人死
入到嚟原來係FF春袋撚成身都春袋春袋咗半年都無撚長進過

一場疫情, 看見人性！ 國內護士醫生努力對抗疫情毫無怨言！ 咁香港呢？

人地就共渡時艱，紛紛趕住去救人，不論城市甚至國家都自願去幫手。佢地就襯火打劫，真係認清香港某部分醫護人員又幾垃圾

嘢都未做就先讨价还价!厉害 优秀 再看看大陆的医护，有人请缨去武汉，有人係上级派遣，当然面对死亡有边个唔惊，但无人出晒面咁直言要求比钱做嘢，加钱做嘢，香港社会原来已资本主义到咁的地步，反观中央多年来的帮助与扶持，香港政府咁多年造就了呢一批批港奸，港毒，从骨子里就只知道要造反的港人，确实无能!

當中國嘅醫護人員發出人性嘅光輝 香港有啲醫護人員就顯出人性嘅醜惡 政府係時候聘請外地醫療專才\

真係世界輪流轉，內地醫護人員自發申請到役區救援，今日嘅香港文明自由民主的香港真係天大的笑話

香港醫護有樣嘢最叻 未搞清楚 就揞住隻眼影相

再難聽既都有 未能盡錄 form:

為唔為咁既人搏命你地自己諗清楚

唔敢罷既醫護
咪話自己發高燒囉
大佬d 肺炎咁嚴重

罷 唔會怪你地

快D罷啦，呢個真係翻身唯一機會
而家唔郁，到疫情過咗只會更徹底清算
你地而家成枱籌碼show佢老母hand啦

醫護大罷工

你驚港共會搞一國一制嘅，當初612就唔會出嚟啦
成日話攬炒攬炒，到機會係面前，又要驚死
咁算啦，不如直接完咗場運動算啦，反正之後你做乜都有可能導致緊急法，一齊奶共咪無事囉

正苦響平行時空，應該係覺得市民會覺得好反感，想道德騎劫

張狗話佢要開會 未得閒咋

【牆紙號外】武漢肺炎

FB :
TG :

推！

好呀，咁乜都唔做係連登屌下政府冷血算啦
屌屌下港共一定會驚

情緒綁架夠未

罷佢老母啦

即係話死嘅都係醫護，唔係我地高官，妳地一日唔死，政府都唔會封關

甴近平

罷佢老母

respect醫護

有事都有3萬隻狗陪我 唔驚

牙宗好明顯鳩HEA等林鄭返嚟

醫護肯罷工
市民免受苦

立即罷工！

醫護肯罷工
市民免受苦

林鄭條閪婆就係要香港同中共攬炒，捉緊一盤大棋

醫護呢頭話罷工,果頭仲係到serve 緊D 武漢佬.
含得撚.

罷工啦

佢唔驚就係咁炮轟威脅，因為真係有月，同驚引到更多人罷
所以更加要罷！

真, 加上醫護本身唔夠人, 依家支那爆到咁,
大陸都唔夠人, 唔驚佢地炒人,
炒人, 叫高永文條垃圾自己去前線
支持醫護人員返屋企拜年休息

由鳩佢抹

最好就做多啲宣傳
等啲藍醫護自告奮勇OT 囉

丫
唔記得左添
唔自私點會做藍絲

係全民

睇死罷唔成,根本唔夠多人參與

同意

支持醫護罷工！！！

老老豆豆
爆發左 之後班仆街會賴人罷工
做唔到救援工作
我覺得要好好宣傳左呢樣野先大罷工

代表佢睇死你唔敢罷

罷工要求封關先係救香港人！班支那人自己自撚私唔戴口罩，咁信共產黨，應該叫佢地返支那醫！

林奠想香港攬炒

推熱門

我認為港共唔醫護會罷工

代表佢睇死你地唔會罷工啊!

醫護都係人命
打份工唔洗賣命
肺炎你地無責任架！
政府唔封路 攞醫護黎檔

香港人個個唔肯罷工
點解宜家就推醫護出嚟罷？

難得搵到新既春袋，你唔係唔一齊揸實佢呀

Psub

政府只係知班垃圾唔敢罷

黃絲根本唔只六成(個四成有幾多水份心照)
同埋藍陣營基本上係L字型結構
除咗班官同既得利益者全部都係低端人口
又窮學歷又低,冇常識冇生產力嘅垃圾

醫護真罷工個陣我地只要學藍屍咁捧到醫護上天就得
社會話語權係我地度

武漢肺炎 香港封關！

五大訴求 缺一不可！

巴打心水清
唔係支唔支持罷工既問題
係無論香港人做乜都好
佢地都係無動於衷 你睇下咁既形勢佢仲免費條港豬澳 就知佢地根本反社會人格
淨係識得奶共 有左03經驗都係淨係識袖手旁觀

特首已流亡海外?? 疫情失控, 港人自救有辦法??

時間問題啫
我地就係要短時間罷工做低港共
支持罷工

咪downplay囉
終於唔敢屌票

本人聲明 絕不怪罪於醫護罷工

佢care權貴死活呢
醫護根本首要服侍權貴

默認支持

罷工封關再跟手要埋五大訴求
唔好話咩騎唔騎劫
玩政治就係要咁
捉到佢痛腳就要打到佢收皮

抗疫五大訴求

一、徹底撤回禁蒙面法
二、即時停止所有湖北往來列車航班
三、即時實施各區派發免費口罩及關閉景點
四、即時實施所有出入境口岸強制健康申報及體溫檢查
五、即時遺返所有非本港居民疑似患者

幫手推

支持罷工 但唔需要過份FF政府反應

1⃣️早要罷

話今次係人禍，發起罷工

另外，如果要ot ,就要補水，同班狗一樣咁多

罷工！

三罷

已經就爆就爆，個垃圾政府講錯一粒字都仆街

推
驗證香港人係咪為份工連命都唔要既時候到啦
罷佢老母啦

呢個時候真係唔好講咩道德咩責任
罷工先係對香港人大愛

正所謂：襯你病，攞你命

你估政府部門嘅人同賣港官員唔會病呀，醫護集體罷工，你咬我食呀

你識醫人咩，你搵黑警、搵解放軍攞槍指住我返工都唔撚返，又吹得我脹呀

一句到尾，罷左工一試便知春唔春袋

專業無可取代！

求下你地罷工

齊上齊落撐手足

呢啲機會真係得一次 要揸緊春袋
林鄭同一時間 已經密密做緊國線文宣
由香港死

咁你重唔推?推撚到佢地以為好撚多人啦

食住個勢please!!!!!!

抺黑成功對象只有藍絲
但wfc呢班小數派

求下你地罷工啦而家得返醫護有能力迫政府做野 試諗下你搏埋條命入隔離病房都未必夠政府封關咁有效阻止疫情係香港爆發

罷喇
死人架
自己感染埋
仲要累埋屋企
全家隔離

如果係美國...

出左聲啦
炒撚晒啲罷工醫護呀笨

，

林奠真係cls 寧願留係瑞士抺黑香港示威者都唔肯提早返黎指揮

醫護界一定要罷工
支持你地 為自己著想
唔好再俾政府擺上枱做condom

可唔可以唔好淨係叫醫護罷，推晒啲責任落醫護到，全港齊心啲一齊罷好冇，依加港共政府擺明叫全香港人送死wor

終於見到希望啦！！！！！

醫護求下你地罷工啦

如果出聲
連登仔又會話敵人反對 即係我地做對了

我估最後都係唔罷工救人要緊，拎光環

佢睇死罷唔成，又或者知道可能講多錯多

柒婆新春袋

我要真普選！

一呼百應

黑警，毆返啲OT錢出嚟

推呀真春袋

推推推

仲值唔值得為香港賣命？

含啦林奠張建宗pk 強

其實其它公會都應該響應，一齊發起罷工，唔可以淨係醫護界罷

成班等緊林奠返嚟啫

快撚d罷啦…咁撚多癈老而家都未識驚…等佢中咗又遇罷工我就呵呵呵

清咁d"低端人口"換血大灣區精英

真心支持醫護罷工
點解因為佢地識醫人就要犧牲自己？
依家個政府乜野防禦措施都無做仲要犧牲埋醫護既性命？你係人佢地唔係人呀？
你話好似澳門咁做左可行既措施先，市民再去防禦就話姐
呢頭要醫護賣命，個頭繼續一車車咁運d 支那種落黎，咁點撚樣醫呀！！

而家仆街政府凶人話告專業失德要搞你個牌呀
用盡方法與民為敵

春袋呀

正視聽，唔係唔好彩
係仆街政府乜撚到唔做

立刻罷工

同意！推！！！

支持醫護 封關救人

p

罷

我唔信藍護就唔怕死 肯定會跟埋一齊罷
睇住啲狗嫂呀 叫佢去醫人啦

政府未出聲只係因為林奠仲喺瑞士，雜種自己都忙，無人話到事無印決定到要點講咋。

保護前線醫護人員 罷工爭取更好護港措施！

唔係話初4咩

攬炒啦

在呢個歷史時刻醫護對政權有無比價值，唔需要多人罷工，有十分一多夠令醫療系統崩潰令頂唔順既醫護加入，雪球自然會越滾越大。
香港人不自由毋寧死，醫護罷工爭取五大訴求啦
光復香港曙光初現

支持
代表正確可以做

㩒錯負皮 幾日假期去文宣補飛

反cup佢老味

721

罷工啊 醫護手足

咁多人話政府唔care, 仲唔拿拿聲罷工睇下點

奶共政府不能主動封關，要醫護罷工作出迅速行動先可以封關

支持醫護手足

啱，我琴晚已經連續回五六個post
講明如果我真係咁唔好彩中左招
手足們又真係工業行動緊
就算我因此而有咩冬瓜豆腐，我都一d都唔會怪責手足

子彈擋唔到
理大救唔到
食煙無食死
721無俾人打死
浮屍做唔到
睇住手足一個個走
睇住林鄭陳X恥張建宗呢d仆街仲生勾勾
呢個時候如果我仲只係顧住自己，我同班藍絲廢老無分別

手足們，要罷就去盡
區議會個結果已經同中共宣左戰架啦
你而家想收手都無用
all or nothing
生命有好多種用法
我唔夠膽衝入狗屋
但我仲可以選擇支持你地

加油香港人
罷佢老母

所以今次係 all or nothing la, 今次唔出黎反抗，之後就出唔到黎架啦

藍豬五毛小粉紅係時候發揮你們的功能，快d去醫院做你們的愛國行動

支持醫護!!!

好多黃絲係支持，甚至有心理準備自己有肺炎都係當自己唔好彩，
見到幾多連仔開post 話作病， including me

而且論衛生意思，藍絲係差好多，佢地係大鑊好撚多

希望唔好再俾所謂既道德觀綁死左
醫生護士們 你地係搵命博架

同埋今次唔好講關政唔政治事
政府係今次防疫方面連澳門都不如
香港當年係沙士疫區黎架

係政府公報有實際成效既防疫工作之前
支持醫護人員全面罷工

Too late

廿幾歲死亡率同六十歲死亡率無得比

快d，最好迫死醫護，最好拉曬佢地，反正大陸大把。。。要死一齊死等香港被封鎖

最怕藍絲屋企拉埋黃絲後生死

罷物理治療言語治療無用
直接罷急症同內科先夠玩

罷！

罷啦 驚之後搵唔返份工咩 多得港共. 香港咁缺醫護人員.

咁風險一定有啦
無㗎，我會當自己唔好彩

由啲藍屍醫護死啦

你講呢啲野出黎分化有咩用

醫護界大罷工

代表政府反應慢囉

佢草放人落黎在先 點解醫護要硬食

除咗醫護最前線，其實海關、入境都係。
既然好多手足喺入面，有冇得做啲嘢？

教育界都叫緊停課。

唔同界別又有冇可能再做多啲嘢？
一齊同醫護並肩作戰！

呢樣真，尋晚去黃店食，排隊條長龍係每一個都戴口罩，相反睇條街唔戴嘅全部係廢老同支那人樣

真的唔Care?

醫護停哂，病人爆升，外國封港

真春袋

岩

醫護罷工係呢場運動既一個突破點

我ok，所謂嘅攬炒咪就係咁

醫護罷工，刻不容緩

其實真係遊行示威要求封高鐵站，必要時仲要「制服」高鐵站同其他關口，中國已經全國爆發疫症，由得佢地走入黎香港實PK

罷工未？ 藍絲黑警睇撚死你地， 收錢照打人 ，fa照捉照拉唔俾你地救人

加油呀醫護手足

如果咁樣做就真係真天才
本身都慶慶地諗住罷工
佢咁樣攪嘅話真係諗都唔使諗
剩返果幾個藍絲醫護
救到幾多件？
加上做得藍絲又點會為你博命

政府狗官全部仆街死

大陸都果斷過你

正常國家元首，知道自己國家出事 eg 地震山火疫情，會即刻回家指揮跟進工作

林奠：咪撚叫我返黎呀屌

推啊

港共仲係咁放支那人入來

支持醫護

推！！

挖定個窿埋咗自己算如果奶野

agger

代表佢睇死醫護唔會做到大規模嘅罷工

唔係個正苦咩防疫都hea 做會逼到人罷工？

已經抹黑緊

黃既救, 藍紅既唔救, 咪得
好似裝修個時咁者

唔止六成 18歲以下無得投票咋屌 起碼75％都黃絲

Pish

我真心支持醫護
唔值得為呢班冇人性既政府賣命

大家記返起一句

核爆都唔割
怕你肺炎?

咁咪唔好睇囉
醫護有無上光環
可以點抹黑
我真係唔識

五大訴求！

代表罷工得到政府認可同默許

平時我都唔推 但係今次真係革命 甚至輸出革命既最好時機

政府習慣話：炒哂佢地

所以政府唔會唔care，因為外國一話封就海空停哂，中共點都要迫政府做野，唔係就冇血回

呢個時候，天助醫護，我就算中招死左，都全力支持

罷啦各位 轉淚略就靠晒你地

好呀
留返啲撐警撐政府嘅去醫大陸同胞啦

推土

推土機

都是黑護！

立即封關 否則全民罷工

襯支病攞港命，繼續上訴矇面法，到時遊行集會唔俾戴口罩就自然達成佢嘅止暴制亂根本所有野都係政府控制住嘅失控，瘟疫越爆政府控制港人越有利，而樓豬就喺到打晒飛機瀨春袋底

我支持即刻開始罷工
但可以入左tg group 先

[最後一推]1.29 抗疫三罷 公海group

快撚d罷工，香港政府肯定跪低

支持醫護立即病發
發燒頭暈請假休息
避免傳染同事病人

老老豆豆，佢係睇死香港人罷唔成

醫護界
罷工！
全力支持

一於香港攪罷工
再傳返上大陸醫院度
大陸醫護人員有樣學樣
一罷工老共即刻收皮

831

要食藥睇醫生主要都係藍屍死老野囉
呢班支持黑警開槍射殺我地既人
冇義務要救佢哋囉
就由佢哋係醫院同班大陸佬交差感染然後等死

Pushhh

一撚定

支持醫護大罷工

五大訴求or罷工
真係冇得輸

政府會吹風將輿論壓向醫護

渣緊春袋

自殺前梗係去 d 適當地點咳一大輪先啦。

無條件支持醫護罷工！

好多（老）大粒醫護都藍底……

香港獨立 唯一出路

大春袋

我覺得會係醫護罷工 然後死得人多 之後政府出黎講醫護累死香港人 重拾藍屍民望

Agger 所以更加要罷工 用人命換個乜9香港兒女真係廉價到不得了

推爆

真 屌你老母仆街政府食撚屎啦

Tui

棄醫從文

醫管局主席稱嚴肅跟進醫護罷工 工會批無視訴求

醫管局主席范鴻齡昨(19日)出席醫管局大會後會見記者，提及醫護界成立的新工會，並指醫護罷工絕不能接受，如有發生將嚴肅跟進，不過，醫護界新工會之一「醫管局員工陣線」籌委發聲明指，強烈抗議醫管局針對工業行動作出處分，批評局方將罷工責任推至勞方，忽視員工選擇反抗的原因，又批評醫管局一方面不允許員工將政治帶入醫院，另一方面卻對港府及警方主動把政治帶入醫院視若無睹。
范鴻齡在新聞發布會上直言絕不接受醫護罷工，又稱人力資源主管彭飛舟已嘗試接觸工會，了解其訴求，希望「以和為貴」，不過「醫管局員工陣線」聲明指出，工會未有收到任何醫管局總部同事聯絡，質疑局方單方面指控抹黑工會，並強調《基本法》列明香港居民享有罷工的權利及自由。
聲明稱，醫管局以病人利益及醫管局聲譽反對前線員工表達訴求的和平行動屬道德綁架，員工雖為醫護人員，但本質亦是「打工仔」，對病人負責的同時為爭取合理薪酬待遇發起工業行動，亦是員工自身權利，認為醫管局應反思過往對待員工訴求的方式，單純道德綁架員工無助解決問題。
聲明又批評醫管局對港府及警方主動把政治帶入醫院視若無睹，強調政治被帶入醫院非員工之責，認為如醫管局想杜絕醫院政治化，應將矛頭轉向港府及警方，聲明最後要求醫管局正視問題，尊重員工加入工會及發起工業行動的權利。

19號新聞

支持醫護即時罷工 集氣全民三罷

[最後一推]1.29 抗疫三罷 公海group

作為香港人點都支持醫護 但同時希望醫護可以為自己爭取多少少

藍絲/政府：可以有醫護人員死
正常人：一個都不能死

唔罷工，或者可以用醫護知識同工作令一百人病癒，但罷工迫政府積極做嘢，可以直接令一百萬人以上免於患病……希望醫護手足識得揀呀

跪求醫護罷工

醫護唔罷工
之後好陰公

罷佢老母！

要幫前線人員

無條件支持你地罷工

多d 大陸陸生黎仲好啦 你估香港人唔識簡？

X2

工會要人！

醫管局員工陣線昨日呼籲政府，必須於一月二十八日前全面落實香港邊境防疫措施，否則將不排除會行動升級，包括發動工業行動！

請各醫管局員工透過以下 google form 連結 ()，從速加入工會，壯大工會聲勢，讓工會可持有最強而有力的談判權！

請各市民分享此 post，邀請身邊的醫管局員工加入工會！

政府無能，港人自救！

醫護：驚比人炒不了，呀唔係,係要緊守崗位

醫護擺工好撚大鑊

傻豬你真係唔識談判第一條係你有野可以威脅到對方

春袋

唔想見到醫護死系暴政手上啊
靜坐抗議下都好啊

醫護好高尚嫁
話佢地送頭會俾兒登仔屌嫁

支持 推推推推推推推推

睇死你哋唔敢罷就真

想大換血好撚柒耐